［冷知識］其實救護都有權同識得爆門

大家其實好易混淆
其實救護作為消防處一份子
操班嘅時候都係會學過爆門
車上都有少量爆破工具，包括鐵筆，大鉸剪同萬能斧等等
雖然一般情況做有人被困屋內一定會有消防到場
爆破通常都會有消防做
但係有時一般case，緊急車輛通道俾人鎖左又冇人嚟開門開鐵閘嘅時候，好多時候都用大鉸剪剪左把鎖開鐵閘
一般緊急嘅情況，如果係趕住去救命，就算有人話拎緊條鎖匙過嚟，一定唔會等佢直接剪

推

有撚用咩 班人唔出黎呈清就係黑警既幫兇

上網大把人講緊
不過官冇可能會出聲或者用消防處出聲明
除非有人問消防處詳情

消防處係真正政治中立
呢樣嘢啲老闆睇得好緊
所以你從正常程序去做既話
佢一定會答你

爆警察門口？

係大把同路人知，但同路人知黎把撚
唔唔路既人唔知嘛，議員肯搞記者會 都叫有機會不斷係電視loop
依家次撚次都靜係比人作新聞唔還手，唔日日spin港豬邊記得

都係果句，返工係政治中立
亂鳩咁呢嘅同班狗有咩分別？
程序寫咩，你投訴之後幾耐要覆你，白紙黑字寫清楚
但係收工之後，你明白的

和理非:再衝你就係鬼 麻煩嗰邊鏡頭zoom過黎對住佢呀

狗自己有工具唔做要救護做咩，行返轉頭再攞架餐又要時間，狗明明有鎖匙